中學時代既K lunch時間係最正

逢星期六日 晏就去唱k 有野食有野飲都係42蚊
而家無呢支歌仔唱 去親都係夜晚K $200~300
感覺都唔同了

無人唱過 ？
曼谷拉效應

依家都有，
你跟返依家物價比都仲係扺

唔駛70有飯食有野飲有3個鐘k唱

乜撚野係曼谷拉效應

六日咁多人

一定係ut早放之後去唱
唱到晏晝之後先返屋企溫書

馬尼拉效應呀?

Sorry 孟加拉效應先岩

加洲紅